妻啪上親哥「孩子是他的」！ 綠夫崩潰求助：該怎麼辦...

竟是自家人幫戴綠帽！一名男網友崩潰表示，自己跟老婆在一起12年、結婚4年，感情相當甜蜜穩定，還有一個可愛的3歲女兒，看似人生勝利組，不料他最敬愛的哥哥卻告訴他「你老婆說孩子是我的」，並坦承在弟弟結婚前，不小心與他妻子啪啪，男網友知道真相後，一瞬間恍如天崩地裂，他淚崩求助：「我到底該怎麼辦？」

「我最敬愛的哥哥，與最熟悉的枕邊人，我到底該信誰？」一名綠綠的男網友在《reddit》淚崩發文，他表示自己34歲，哥哥大他3歲，他從小就是由哥哥照顧，甚至在父母拋棄兩兄弟後，也只有哥哥守護在他身邊，就像父親一般存在的哥哥，如今卻是毀掉他生活的人。

男網友表示，當他還沈浸在為人父的喜悅中時，哥哥卻來公司找他，告知他「你老婆打給我，說孩子是我的，其實在你們結婚前一天，你老婆心情很不好，我剛好又喝了點酒，我們就上床了，但我懷疑孩子是我的真實性。」

男網友的幸福世界瞬間崩塌，他實在難以置信，最愛的枕邊人與敬愛的哥哥搞上，老婆甚至從來沒有坦承過這件事！不過當男網友向老婆表明已知情此事時，老婆卻開始啜泣，指控被哥哥強暴，但是為了不破壞兩兄弟的關係，才一直沒說出此事；哥哥則不斷說是兩情相願。

「女兒的DNA報告結果出來，真的不是我的孩子，我真的好想殺了我自己…我哥哥只說，會對孩子負責到底，老婆則堅持要哥哥走」男網友不認為哥哥真的是強暴犯，同時也難以相信老婆劈腿，且老婆一直都跟哥哥有來往，卻選擇對他隱瞞此事。

男網友淚崩求助：「我到底該怎麼辦？還是我就離開？我需要些建議...我也不想鬧大此事，兩個都是我最愛的人。」

文一出吸引千名網友按讚，並紛紛留言表示：「乖～我先介紹你我的律師」、「上老婆的哥哥是渾蛋！」、「老婆如果被強暴，怎麼還會打給哥哥？還能跟他相處？」、「你老婆為何不保密，這樣大家都不為難」、「最難的是離開女兒吧，我無法想像再也見不到我女兒。」、「原ＰＯ加油！要撐下去！」。(數位發展部撰文：楊沛翌)

傑斯

台北？

一定新北啦

Excuse me what the fuck

屌弟婦名宿

Reddit應該外國

「我最敬愛的哥哥，與最熟悉的枕邊人，我到底該信誰？」一名綠綠的男網友在《reddit》淚崩發文，他表示自己34歲，哥哥大他3歲，他從小就是由哥哥照顧，甚至在父母拋棄兩兄弟後，也只有哥哥守護在他身邊，就像父親一般存在的哥哥，如今卻是毀掉他生活的人。

親兄弟 都驗到dna?

綠夫

老實，3p , 但要當佢肉便器咁玩

DNA 已經好唔同

%多件

比個大女阿哥囉

你有無常識

我會選擇離婚+斷絕哂關係然後搬第二度重新開始

認真難揀，離開重新黎過應該係最好既選擇

我會屌佢個女

係，即使告鳩哂佢哋，留係居住嘅地方始終回憶都係不停勾起
最好就離開熟悉嘅居住地

傑斯細佬都上reddit

cuck

母債女還

垃圾女人
爽完又metoo

環保...

睇到扯咗

如果孖生真係完全一樣

差三歲

同卵雙生，會

如果係我
真係會咩都唔理一個走左去算了
承受唔到

細佬屌返哥哥當無數

台妹一醉就大晒 , 亂咁同男人扑野 , 之後又要男友原諒

當然是選擇原諒他啊

如果阿哥有老婆 , 公平D俾佢扑 , 交換玩

But the kid is not my son, Hoo！

個女唔係佢既姐，都唔一定係佢哥下話？個呀哥衝出黎認做咩

Maury : you ! Are ! Not ! His ! Father

離婚 之後對「女兒」進行光源氏計劃

想要番個女囉

you are not the father

reddit應該係外國

好難面對

兄弟如手足

為左接受現實
緊係要哥哥係弟弟面前中出啊嫂
等弟弟習慣個感覺佢啦
依家佢心痛都係因為唔習慣姐
而個女就要早啲改口叫細叔啦
唔係就改唔到口架啦

一世人兩兄弟，無計啦

戇鳩標題

歐陽克

啲行文好台灣 feel